和理非師奶既下場

膝下有黃金，唔好再跪班狗！

上水？

全部同我入黎！教你下一步點做

發夢夢到行動有升級

再無和理了，對家做足哂失控、暴力、粗口
想唱下歌開下燈打靚卡都無

班垃圾狗一定要死哂全家

😔

多d呢d和理非勇武派就出師有名